車仔個2件德國腸

真係笑話

垃圾到，幾多錢話

2件加埋好似成1.3億英鎊